{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53318&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대스테이모어펜션"
    },
    "text": "屋外バーベキューが可能な松亭海水浴場に位置するホテル級新築ペンションです。 屋外バーベキューが可能なので、お友達やカップルにおすすめのペンションになると思います。 周辺には九山の森があり、車を利用すると約30分かかります。 海雲台と国際市場は車を利用する場合、それぞれ8分と38分の距離に位置しています。 基本情報では入室時間が午後5時、退室時間が10時以降です。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設は2名基準で20,000ウォンでご利用いただけます。 バーベキューは入室後から10時まで利用でき、雨の時は利用できず、当日現地にて決済する必要があります。 入室制限事項では、最大人数を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。 客室内のペットの出入りは不可能です。 画像は実際の状況と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負います。 また、火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "このペンションは松亭海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には九山の森があります。車を利用すると約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "車を利用して海雲台や国際市場へ行くにはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "海雲台までは車で約8分、国際市場までは車で約38分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外バーベキューが可能で、無料Wi-Fiが利用できます。すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の制限時間や決済方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューは入室後から10時まで利用できます。雨の時は利用できず、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室制限事項について教えてください。",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。また、客室内へのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "画像は実際の状況と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負います。また、火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況に応じて情報が変更されることがあります。また、オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 495
    }
}